
                      Es quizás de las pelis más claustrofobia vi.. Con un reparto muy buena, con un ambiente malsano, es una película no muy conocida, pero una experiencia sin igual
        
            